經過尋晚既事件 希望各位遊行後唔好再勇武

經過811 夜晚後， 我估勇武唔會再驚打警犬
最後會演變成揸木棍同揸機關槍既犬互打

藉住今次事件， 各界引發一場真°罷影響力會更大

條氣谷住點數， 你問老豆搵仔

仲有唔好俾今次事件模糊左五大訴求
警隊一定要改革

推， 有勇無武
唔好俾情緒控制到你

要明白 明知唔夠打時， 要識退下

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

推

走過黑暗，便會看到曙光。

各位勇武巴絲，感謝你們為香港付出的勇氣和血汗。

很希望能與你們一起看到曙光

所以，不要死得比黑警早。

唔係唔比打 要打就往死裡打

不過係驚手足受到嚴重傷害，搵到方法唔受到嚴重傷害一定要往死裡打

咪on9 人地揸槍 點防
同有晒full gear 既犬打 咁係有勇無腦

之前以為有記者會就住
而家班狗一定收到消息， 以為上層殺人都會保佢地先咁癲

以為前線犬就算殺人， 上層都會保佢地。。。成班天真犬

所以咪話唔係唔比佢地打 不過而家未搵到方式退場嗰陣就停停 手足身體好重要

老豆搵仔同和理非要一齊搞
要升級行動
和理非經濟係最易影響既野

唔好再搞遊行集會喇

全部打游擊

你平行時空？游擊已經比狗破左

你地呢啲叫游擊？
坐地鐵游擊？之前以經有講後排太多人，前場走唔到

你睇琴日太古、尖咀就係咁；中後場塞住哂呀屌

趁呢個禮拜清下telegram、連登啦

太多mon po 狗

要做就要小組

開始有殺狗言論出現
小弟唔係咩和理非

但做依樣野對你有咩好處？？ 先問問， 除左發洩 有咩用？ 損人不利已

小弟覺得細狗死一百隻都唔會有用，大狗就 ....

1

2